"Always" = "항상";

"Capabilities" = "기능";

"Connected Accounts" = "연결된 계정";

"Failed to update setting, retry?" = "설정을 업데이트하지 못했습니다. 다시 시도할까요?";

"No actions are available for this GPT" = "이 GPT에 사용할 수 있는 작업이 없습니다";

"Actions" = "작업";

"Are you sure you want to log out of %@?" = "%@에서 로그아웃하시겠습니까?";

"Report" = "신고";

"Report Conversation" = "대화 신고";

"This chat uses an older version of your custom instructions." = "이 채팅에서는 이전 버전의 맞춤형 지침을 사용합니다.";

"Manage which 3rd-party accounts can be accessed by %@." = "%@에서 액세스할 수 있는 서드파티 계정을 관리합니다.";

"Error loading action settings" = "설정 로딩 오류";

"None" = "없음";

"Custom instructions" = "맞춤형 지침";

"Privacy Policy" = "개인정보 보호 정책";

"Model Info" = "모델 정보";

"Error loading connected accounts.\n\n(%@)" = "연결된 계정 로딩 오류.\n\n(%@)";

"Accounts" = "계정";

"Confirm Logout" = "로그아웃 확인";

"Ask" = "질문하기";

"Please try again later.\n\n(%@)" = "나중에 다시 시도해 주세요.\n\n(%@)";

"Report GPT" = "GPT 신고";

"Description" = "설명";

"Privacy & Safety" = "개인정보 보호 및 안전";

"No connected accounts are available for this GPT." = "이 GPT에 대해 연결된 계정이 없습니다.";

"Select which websites are allowed to see data from conversations with %@." = "%@과(와)의 대화 데이터를 볼 수 있도록 허용할 웹사이트를 선택하세요.";

